迷你倉幾問，有冇巴打租過？

想係觀塘租個迷你倉，放下野，
有冇邊間推介？
係咪間間都有冷氣架？
要放左兩張sofa租幾大好？
唔該哂咁多巴打先

我最近都睇過迷你倉想放傢俬
因為屋企裝修
但發現好似好貴咁，睇親都3000-5000咁
仲未計運費果啲
我仲以為1000幾蚊一個月

租緊4x4呎 $450左右, 屯門, 觀塘應該貴小小

咁貴，租個迷你辦公室都得

有冇相睇下？

懶得傳相, 用過幾間, 間間差唔多樣

push

屯門平喎

觀塘工廈區大把
自己格價